去過沙巴既爸線入一入來

沙巴去玩4日夠唔夠, 頭尾兩日都用左搭飛機,
但主要圍繞亞庇同玩下島仔咁

肯定唔夠
沙巴全部都要去d老連咁遠地方，郁下都坐一兩個鐘車以上
4日你以為去東京呀

之前去都係4日 時間短咪只係去一個島 其他就係市中心hea 同食野

我都知沙巴唔細,所以我預只去亞庇,如果只係玩亞庇又夠唔夠呢

去一日島一日神山，夠晒，都係跟local tour 晚上都一定解散，又可以自己行市區，其實無咩行

剩係計沙巴到機場個範圍細到hihi

巴打去島玩都係join local tour?係咪去到當地先報名?

神山好似好遠咁 我冇諗住去到
主要想食同玩水多,所以去亞庇附近島仔玩就算

我冇join tour 只係自己去碼頭揾船坐 跟住係個島到hea

亞庇冇野玩架
去完包後悔

認同 係得日落沙灘同食海鮮（仲要無香港咁好食）
起碼都搭船出外島玩

比你參考下我都係四日
晚機去到去洒店食嘢之後訓
夜機去
Day1 滑翔傘夜晚食海鮮
Day 2 出島加夜晚bbq
Day 3 激流 夜晚酒吧餐廳仔
零晨機走 所有去玩景點來回最少四小時車程

我有兩張Sabah Booking 25MYR優惠券 巴打你要唔要？

咩來?

唔錯喎.我諗大致上都係咁

冇計條女話想去 點解同我想像有D出入既,我網上睇youtube D水都幾清阿

四日一定唔夠既，好玩既咪下次再玩多四日囉，如果一次過去哂神山激流美人魚島浮潛睇螢火虫咁咪仲辛苦。

join tour啦，自己去到外島無野食，跟團就算唔好食都有bbq，又有潛水工具

神山團有d係即日來回，個零兩個鐘車，唔係上山果種，附近觀光，自

原來係咁 兩個鐘車都唔算好讀遠, 咁我留意下, Thx bro

螢火蟲我都好想睇呀,一定超浪漫

屌你啦，d蚊多撚到仆街。上次同條女去由頭包到落腳趾尾先無事。螢火蟲係有呀，不過俾D蚊搞到我無曬mood囉

同埋記得down grab。沙巴既uber不過平好撚多

早兩過月去過 上網報左local tour送嘅

好多謝你阿 我諗我都會報local tour, 如果你冇用又唔介意可以比我阿